# README #

### วิธีดึงไปลงบนเครื่อง ###
git clone https://tlikits@bitbucket.org/tlikits/medica_template.git

### ไฟล์ template ###
* template.html

เวลาจะสร้างหน้าใหม่ก๊อปไฟล์ template.html ไปแล้วเติมตรงส่วน <!-- insert content here -->

### ไฟล์ตัวอย่าง ###
* appointment.html